英國衛生部長感染武漢肺炎

Coronavirus: Health minister Nadine Dorries tests positive

Health minister and Conservative MP Nadine Dorries says she has tested positive for coronavirus.

She said in a statement that as soon as she was informed she took all the advised precautions and had been self-isolating at home.

It comes as a sixth person died from the virus in the UK, which has a total of 382 cases.

The latest person to die was a man in his early 80s who had underlying health conditions.

GPs are warning that routine appointments at surgeries may have to stop as the number of coronavirus cases rises.

The British Medical Association said routine monitoring of long-term health conditions might have to stop to enable GPs to "focus on the sickest patients".

Ms Dorries said in a statement she took "all the advised precautions" as soon as she was informed of her diagnosis.

She added: "Public Health England has started detailed contact tracing and the department and my parliamentary office are closely following their advice."

Health Secretary Matt Hancock tweeted that she had "done the right thing" by self-isolating at home and wished "her well as she recovers".

He added: "I understand why people are worried about this disease. We will do all we can to keep people safe, based on the best possible science."

Earlier, England's deputy chief medical officer defended the decision to delay closing schools and introducing other stringent measures, saying experts were assessing new cases on an hourly basis to achieve a "balanced response".

Dr Jenny Harries said she expected significant increases in the number of cases in the UK beginning in about 10 to 14 days time, at which point people with flu-like symptoms would be advised to self-isolate.

The vast majority of those diagnosed with coronavirus in Britain were "pretty well" but might "feel a bit rough for a few days", she added.

Mr Hancock said that "wherever clinically and practically possible" people should access GP appointments "through phones and digital means", rather than going to surgeries in person.

The number of total cases for the UK include 324 cases in England, 27 in Scotland, 16 in Northern Ireland and 15 in Wales.

There are 91 in London, with the next highest infected area being south-east, with 51 cases. Cases by local council area in England can be viewed here.

The latest person to die, on Monday evening, was a man with underlying health conditions who was being treated at Watford General Hospital.

He caught the virus in the UK and officials are trying to trace who he had been in contact with.

日落帝國

鬼佬: coronavirus is a joke

好心班友啦，出入醫院實驗室都唔戴口罩，連約翰遜都係咁，預咗越爆越大架啦

唔怪之得開始反中國

英國佬仲睇緊rugby 啊
邊得閒理你啊

邊有反過啊?
british steel 都比支那買埋啦

HS2又諗住比支那公司起
華為又堅持用
BoJo奶共都奶得好肉酸下

wales vs scotland
six nations

等睇six nations 導致大爆發

咁我住Cardiff係咪必中

邊撚個無啦啦想入cardiff 呢啲日日落雨又咩都無嘅地方
ching 應該最安全

Johnson同王室之前仲好串架，繼續咩都唔好做，千祈唔好戴口罩，同多啲人握手啦

Boris Johnson 應該都走唔甩

啱啱先見過
實死啦

輕鬆
死亡率好低
等睇一世戴呼吸器

成個parliament 都同佢緊密接觸lol

每逢星期一BoJo都會見女王...

佢個self-isolation 先最撚好笑
叫啲學生自己留係屋企

但間屋shared bathroom 個啲都唔理lol

查理斯: 屌你老母終於等到啦

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

White trash 繼續唔好帶口罩

倫敦開始多鬼佬戴口罩

日落帝國繼續用華為

Rip準備同伊朗一樣冚政府鏟

支那應該向事頭婆and全大英人民道歉同賠償！

改咗啦

衛生部長去過十號首相府開會

Bob叔好似仲喺英國

test positive 都係 isolation at home

事頭婆過兩日死埋啦
啱啱見完BoJo

佢哋嘅死亡率計算法， 應該就係十個人有八個死咗先至叫做勉強高， 有一啲嘢佢哋比較深根柢固， 包括口罩嘅用途。

我睇一啲足球消息，見到一啲巴西球員，反而係比較緊張， 唔知係咪巴西之前經歷過一啲病毒入侵？

未改

呢到好似係咁
NHS 叫人唔好去醫院
驚感染

It's a hoax!!!

Elon Musk: Coronavirus panic is dumb

寨卡？

NHS仲喺度講緊戴口罩冇用

It's just a flu, nth to worry

無病或小病就話唔好去醫院姐
test positive 咗 都唔入院 其實 個醫療系統即係廢咗武功

“It’s just like flu”

陳雲加油

都戇撚鳩 就係呢啲觀念搞到英國啲case升得咁快

會叫人入屋醫掛
衛生部長唔通由佢死咩

平心而論
我覺得班鬼唔識戴口罩真係唔戴好過戴
一路戴一路手摸摸
NHS又冇教正確戴口罩既方式

唔止英國，成個歐洲都係覺得戴口罩冇用

其實 香港真係完美示範 全民囗罩係有用
香港嘅人口密度仲要高成咁

老老柒柒
倫敦呢啲都一定要戴啦
個密度仲高過醫院

不衛生部長

開戰未？

開戰嘅話英國應該同中國結盟

好多鬼佬滿面鬍鬚,漏氣/唔鍾意口罩

可能係，巴西本身都係一個病毒多嘅南美國家， 雖然有一啲巴西人係屬於白種嘅人，但係佢哋可能喺嗰個地方經歷咗好多嘢。多多少少都會有啲緊張。

點都好，係鬼佬面前扮表現友好，大家都係受害者，吹風話係中國同WHO搞成咁㗎
每日一善：天滅中共，黑警死全家

唉日落帝國

噤住入去睇啲comment，
啲死鬼佬仲講緊洗手先最有用，
戴口罩冇用

真係好撚正，等睇變意大利啦

衞生部長就梗係特事特辦啦

普通人 仲要到真正爆發時 say爆到意大利咁 佢又唔俾人去醫院咩?

真係橫又死 掂又死

沒事兒 相信共產黨 相信中國

近排啲意大利friend 都比我帶住開始講Hate fucking China
原本講hate the virus, 比我係咁洗佢腦

槍口一致好啲

啱啊 個撚個淨係識起勢咁用酒精搓手液 唔撚識帶返個口罩 咳又唔捂口

去多人既地方就要帶啦 不過你又吹新加坡唔漲 佢地都係唔帶口罩 都爆得160個...

屌啲white trash 真係唔會揞口
on9
屙屎都唔洗手

仲要周街屙尿

屌英國啲drinking culture 好撚差

呢個真
真係痴撚線
無論大學生定西裝友都係

今日有條友行係我後面咳 真係理唔到有冇車 過左對面馬路先 cls

黑夜帝國

老老柒柒
我係英國都唔知點算

唔帶口罩丫嗱

外國人全部英雄主義，唔戴口罩咪惹到全部都有

證明我大英帝國高官親力親為

抵啦

分分鐘衛生差過大陸，北上廣深都唔算污糟

咩日落帝國啊！！屌你！人地已經係日落省啦

Risk is low

用华为點叫反中國呀？

其實班鬼中左就留係屋企唔洗醫都唔死得？

Virus: you deserve it
UK: “I understand why people are worried about this disease”
Me: too late

Just the flu

Keep calm and carry on spreading

佢地撚有能力反
講真今次中國真係或成最大贏家 佢地傳到全世界都係
依家每個國家係鬥廢鬥垃圾 冇咁傷嘅就贏

留學撚 身邊個個真係咁講
點解釋都冇用

雲粉唔該講兩句

感冒姐

垃圾國家

古今天下，豈有六十年太子乎？

Keep Clam and Carry Wuhan Coronavirus!

最好有事

死亡率高十倍以上，肺又有永久捐害，咁都當感冒

同伊朗差唔多
爆晒都唔知
日不出帝國

依家英國唔敢每日報數字

英國狗死光最好

佢老母又見過晒查理斯同大孫！得番喺加拿大嘅細孫接王位。

抵死！用華為！

JUDGEMENT VIRUS WILL KILL YOU ALL！

一隻 flu 如果係無vaccine, 都係好可怕既事

Spanish flu 殺咗多人

點屌鳩班white trash 成日話mortality rate得果幾percent?

數字有報
但地區就一星期先報一次

早前有家人去左英國旅行，戴口罩俾人鬧，話shame on you，有些人係隔離扮咳

直接用瑞德西韋 驚Hi
有政府 唔驚

個NHS唔知有乜用, 收咁多筆直唔係死得都唔醫

好波，反正武漢肺炎係中國不可分裂既一部份，幫佢地強調主權遮

我啲同學仲話後生中招死唔去
所以唔驚

日落廢國

成日比人屌panic buy

英國版「信世衛，唔戴！」

369

可能到最後, 香港同台灣會係全球最安全

可惜4月香港又會通返高鐵同支那飛機

到佢地想帶時才發覺冇貨， 或者得低質貴價貨， 到時暴動都似。

not “like”
“it’s just flu”

晨早無哂啦死咁兜無用姐嘛, 根本駁唔到點知自己有無

health minister / secretary 好似唔同?

日落奶共帝國

是旦啦，最緊要有5g用，日落國幾時學埋who幫華為「先進抗疫」打埋飛機

最中意睇9gag啲鬼佬 just a flu
comment總會有人提佢唔好make fun

佢老豆老母死撚晒？
一直唔明點解可以自私到咁

其實唔關奶唔奶共事
主要係大家捻野唔同
我地經歷過沙士，佢地冇
我地有疫症個陣，會先捻increase of supply先
但佢地冇呢d經驗，到宜家都係懶懶閒咁，
reduce demand叫人留比有需要既人。

物競天擇 後果自負

侵侵遲早中招，成日話唔怕，又話自己去過視察醫療現場都無戴口罩

蝴蝶效應

逃出皇室反而要繼位會唔會再戲劇啲
希望冇咁大鑊啦

Minister 係閣員
可以入 cabinet 開會個啲
英國叫大臣

呢個真，香港真係好好既一個例子反映口罩既好處
就係無咁易中招

唔同，Nadine Dorries 個位係Parliamentary Under-Secretary of State for Mental Health, Suicide Prevention and Patient Safety，係比較Junior 的官位，係上面仲有二層官員(都係MP)，大家處理唔同嘢

睇下香港人有帶口罩
同外國人死都唔帶差幾遠........
香港加油!!!

BBC 叫佢minister
google 嘅話佢係under-secretary of state

我都唔知

方向正確

是但啦
唔戴口罩好快全部都中

鬼佬衛生意識差

佢只係衛生大臣(Secretary of State)下面既衛生部長(Minister of State)下面既次官(Parliamentary Under Secretary of State)

但係三個職位都可以稱為部長

Oh

CLS

日落

唔係話唔每日公布確珍數字咩？

落井下石
呢的咪係連衛兵囉
有事叫人幫手 冇事就笑鳩人

感謝黨，感謝習主席賞賜武肺。

話之你，亡國最撚好

唔夠口罩就唯有瞞騙國民口罩冇用，唔好再話咩鬼佬文化係有病至戴，係邏輯問題，有冇病自己有能力判斷仲駛睇醫生？

認真所謂好返個啲個肺功能究竟係點

要睇個病情,用埋呼吸機果啲點都有啲後遺症啦

個問題係日落國個死肥仔撚有幫過我地呀
你見再開post手足屌英國係有原因
外國有唔同國家 目前真係叫得美國幫過我地

有5G，唔怕

日式佛系治癒法

中就咗響屋企吽
一係好返一係死唔打搞到人

贏国又贏

咁鍾意奶共

英國知驚未?

應該直指矛頭屌中共
借呢個疫情宣傳
令佢哋更加知道支共嘅邪惡 肯同我哋同一陣線

垃圾英國

痴線，tested positive 都淨係喺屋企 self isolation

agger

未
仲係唔停課
rugby 照打

[國際連衞兵] 香港有難時就要人Stand With HK，人地有難時就White Trash抵死

On9
日落國奶共奶到咁仲同一陣線
返去用華為啦屌你

on9
咁你咪日日靠美帝出手囉
唔好叫英國德國佢哋過埋人權法呀
攬炒巴打英國戰線你咪撚支持呀膚淺人

幫手個議員中我咪唔笑囉
衛生部長都中喎唔好笑咩

坡狗trace 晒啲密切接觸者
歐洲邊有

成個歐洲都係咁

可以點?
唔通同支那開戰咩?

佢連派海軍出黎都唔夠錢啦

幾時到香港衛生部

we state fact
she is 日落省

誠心祈禱
3萬thx

歐洲真係沒落緊,之前youtube睇過條片,華為出新機,好撚多鬼佬排
個大陸佬好自豪拍片片話清一色係鬼佬排隊,中國強大

請問bno平左權未
肯比bc你未
幫？幫條撚？

其實咪又繼續爆無停過
多數坡狗其實到宜家都仲未知死

奶得咁開心. 報應來了

屌
點解香港班食屎官無份

你知唔知新加坡其實係赤道隔離
依家日日30度以上？
佢哋根本由頭到尾都唔應該爆囉
歐洲？

八達通都唔識用
又唔使聽advisor意見
其實都真係幾難中

班西人on 99 信到who 十足

Parliamentary Under-Secretary of State =/= 部長

我識好多人開始轉舦
但對口罩呢樣野仍然好固執

好似三個都係叫部長
minister

sorry BBC 出咗中文翻譯

Health minister
衛生部次官

冇辦法, 佢地未見過鬼
利申: 03 都唔係成日戴

好心就唔好叫人唔帶口罩啦，攪到班無知𠹌樣喺道笑鳩人帶

天滅垃圾政府

正式黎講
Secretary of State = 大臣
Minister of State = 國務大臣
Parliamentary Under-Secretary of State = 副國務大臣

Parliamentary Under-Secretary 個 rank 點都唔係部長

厲害了我的蟈

利申:BC

同魯迅既藥入面一樣

唔由前人身上吸取教訓既下場就係下一代同前人一齊埋葬

但佢又三個都叫minister

anyway BBC 話中文係 衛生部次官

Yes

其實 Minister 可以當係一般所有「臣子」既統稱，即係所有政治任命官員都可以叫 Minister (所以有 junior ministers 一詞形容所有 below Secretary of State 既 ranks)

你估啲鬼佬真係傻？
其實所有都係cost & benefit
分分鐘已經冇口罩情況下，計好晒死幾多人
經濟損失幾多
依家口罩咁難買
如果政府講到口罩係必需
啲人買唔到去暴動都似
尤其英國呢啲流岷國家

咁得意
不過點都好
其實真係想歐洲唔好爆

但真係處理得好差

九成又係咁

啲鬼嘅共同壞習慣

5d is good but wuhan virus is better

Health Minister

Sick Minister

日落省啦

皇室真係當自己係超人

武漢肺炎》開這種玩笑？
威廉王子：我和凱特正在散播病毒

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢爆發的新型冠狀病毒疾病（COVID-19，下稱武漢肺炎）疫情持續延燒，不過英國威廉王子近日與愛爾蘭的救護人員對談時，卻開玩笑地表示「我和凱特王妃正在散播新型冠狀病毒」，他甚至質疑這場疫情「有點被媒體大肆炒作了」。

綜合外媒報導，威廉王子與凱特王妃3日抵達愛爾蘭，展開為期3天的出訪行程。當天晚上，2人在英國駐愛爾蘭大使巴奈特（Robin Barnett）的安排下，與愛爾蘭國家救護服務中心的高階醫務人員對談，期間威廉王子表示「我敢打賭現在每個人都會說『我感染武漢肺炎了，我快死了』，而你會說『不，你只是咳嗽而已』」。

威廉王子進一步質疑，「目前武漢肺炎的疫情確實引人注目，但它是不是有點被媒體大肆炒作了，你認為呢」。威廉王子最後更是直接開玩笑稱，「我和凱特王妃正在散播新型冠狀病毒，不好意思，我們會持續注意，需要停止時請告知我們」。

全英同事頭婆 同支那講多謝差唔多
錢又收咗 少少付出唔使比呀

英女皇好危險

如果係D少人住D既TOWN都仲可以既
LONDON/MAN 呢D都用呢個觀念就慢慢含

係時候撥火

你呢啲咪叫連衛兵囉
係咪都屌咗人連衛兵先
日落國奶到咁係到比人笑下都係佢自己抵撚兩啦

以前見D PROFESSOR 都係咁
真係唔明點解英國佬咁鍾意咁做

奶共奶著屎

希望撐華為班友中哂

諗起條又臭又窄嘅tube, 成班人唔戴口罩同集體性交叉感染病毒冇分別

日落到變不見日帝國

去英國旅行
Cardiff 真係狗也不屌
得個千禧球場睇

美國都係有人排隊買one plus